香港有冇大學降格做學院既機制 浸大有冇得降

比人以為弱智都讀到大學 影衰其他大學

Treeu無國際排名，之前又俾人爆成堆菲律賓博士都無降

你估仲係以前咩。

事實弱智都讀到大學喎，香港D大學學額咁高，DSE又垃圾。

以前入到真係精英，宜家D 90後00後差唔知幾多皮啦。

2位浸會同學負評

浸信會學院

應該將bu同bu以下都降格，身為係香港既大學，排名低到，真係失禮

浸會小學

你入唔入到

話緊你呀弱智大學生，而家大學無你諗到咁吃香啦
仲以為自己天之驕子

點睇開樹恒

校長又弱學生又弱智

校長又弱智學生又弱智

QS 只係個比錢買排名既機制
參考資料：City U

好啦好啦，唔睇QS，睇THE

THE今（26日）公布第15屆世界大學排名香港6間大學上榜，5間打入200大，港大排第36，穩佔本港一哥地位；科大跌2位至第46，THE指主要因為地區及國家競爭競烈所致；緊隨其後的香港中文大學升3位至第55，但其行業收入得分輕微下滑；城大排名升9位至第110，其國際視野表現大幅改善，與卡塔爾大學同樣位居世界前列；理工大學亦升9位至第173，行業收入得分亦略有下降；浸會大學則保持排第401至500。

係浸會幼稚園呀

香港大學生

啱，有升有降先合理

qs

Shitty

浸大話不嬲知佢哋生日玩麵粉，但因為一直冇發生咩意外所以冇制止 浸大logic

打聯賽囉

升降班制度

合理呀